,我冇眼花呀o靚模點解會變成咁

以前額頭又平又低啦
而家鼻又高
面尖尖

用打印機 打出黎既

邊位？

光影與角度

咁又唔啱喎
我識啲港女十個九個都冇整
有整嗰個定係大陸人